奶共仁濟校長 代表全校表示 沒有學生想參與遊行

仁濟醫院第二中學校長
余大偉

於文匯報發表言論
指學校學生發起聯署係騎劫學校名義所為，
你代表你個新界校長會發表意見係可以
但係你憑咩抹殺所有學生既意見
屌你老母啦 幾乎全香港人唔止學生都反對修例啦
點樣製造反對修對修例嘅假象呀你老母

死共狗憑咩由你代表曬全校學生

大家中意既可以呢到聯署強烈譴責呢位校長

又或者可以打去學校搵校長查詢下升學資訊

Push

魚蛋米收皮啦

舊生表示感到可恥